「信和」一番賞Mong Box 態度惡劣

揭下佢個一番賞 睇左分幾鐘就出嚟鬧人
態度極為惡劣
鬧完之後又出黎鬧其他睇佢野既人
Wtf??

信和以前有好多一番賞
上網睇番資料原來因為存在賭博性質
係犯法既 宜家好多都無再做

但Mong box仲做緊
希望你有牌啦
但更希望間鋪可以執左佢
我諗無人會接受到個老闆態度
網上睇勁多人都俾個老細鬧
個個都去佢fb留言話佢垃圾態度

希望老細睇到個post
想同你講聲
「無人欠你架，做老闆做到禁多人鬧你垃圾，好可悲」

真 條友態度好差 成日呼呼喝喝

相認番 應該好多人都試過
好痴線

我之前同個FD睇佢啲一番賞睇吓有咩抽 個老闆走出嚟話好抵抽 之後我打開銀包發現唔夠錢抽 之後我話下次過嚟抽 個老闆即刻發撚晒癲「話冇錢就咪出嚟行街啦」聽完佢咁講之後我同個FD就即走 一路走一路鬧成層都聽到 就算呢間鋪黃撚到發金都祝佢快啲執笠

呢間邊係黃？ 一定唔會黃